係最後有冇人同我傾下計

抑鬱底

乜撚嘢最後呀？贏之前都唔好講最好

冇最後

巴打，
我地係度，
一齊傾下

未到最後，仲有901喎 仲有902

加油 我會陪住你

屋企深藍到爆 日日講d示威者點抵死抵死 之前精神醫生都同左我老母講叫佢唔好係屋企講哩d野
直到頭先仲話警察打得好

搬出黎住

我重撐緊，香港需要我地

唔好理佢啦 黎依度大家都會陪你

生活好辛苦認真 冇方法停止負面情緒

唔係最後，講出黎大家一齊幫你諗下方法。 巴絲打咁醒，大家一齊度掂佢。

上黎傾吓計開心下

屋企唔講政治 唔好睇新聞台 一有就轉左去
早出晚歸 當屋企係酒店 只係用黎瞓覺㗎咋

放鬆下心情

佢哋只係其一

有乜嘢都可以放喺我locker仔到

我都抑鬱過2/3年，但我每次諗到最錫我既屋企人白身人送黑頭人，無仔送中，我就點到頂落去，要死都等佢地白年歸老再放個核彈先死

等我哋幫你

加油 只要活著才會有勝利啊巴打

本身搬左 因為之前燒炭自殺未遂 比業主知道左 唔再租比我

唔係最後！好多人屋企都係咁我都係一樣，睇唔到件事最後嘅結局都唔好講最後！條路好長嫁！！！

點都好 我信香港人會贏

咁你塞耳機聽下歌一邊同我地吹水
唔准唔覆呀

你都會贏 唔好放棄

你諗下你有成個連登大團隊幫

冇嘢係做唔到嘅

上嚟我地陪住你

加油 我都訓唔著 一齊傾

傾下計
押韻👍🏻

齊上齊落

U r not a窿

香港地好難唔抑鬱，大家一齊加油🔥🔥

我陪你 不過 我想傾電話

傾電話？

喂 食個早餐再傾好無

香港人唔易做

所以我哋先被選中做香港人

深藍真係幾令人討厭，但仲有好多同路人，會唔捨得你

別放棄

我哋呢班連登仔
大家都黎諗下計
仲有人陪你傾計
你話我地幾盞鬼

喂
話左唔准唔覆架喎

我屋企人都係深藍 成日鬧示威者 愈聽佢鬧示威者只會愈覺得佢冇腦 所以當佢地d說話耳邊風就可以

但係會炆憎 會燥底

放鬆一下
可以嘅話打俾我
我陪你傾天光

可以同我傾 我有排都未訓

點算
訓唔著

點呀 有咩開心。大家一齊吐下苦水啦

傾計大會正式啟動

唔好炆 笑下佢地點解咁白痴好過

我屋企都係深藍呀。老竇重要係退休輔警 日日甲由前甲由後咁叫示威者。我都無佢咁好氣，嘗試過改變佢，但無撚用。佢有佢嘈我有我發夢，話之佢

香港加油

無應機嘅，樓主

嚇死人咩

唔好諗傻嘢，無價值

曾經都覺得佢哋好笑，但是事如今都真係笑唔出

好想捉住問佢哋點解可以咁撚仆街咁撚自私咁撚低智

大家一齊加油
我地成堆喺度

你都要同我地一齊加油

【國際路線】全世界印同舉依款標語

香港加油 一齊加油

仲未瞓得著呀，樓主你瞓咗未？
未就吹吓水啦

唔可以最後 未完嫁

我屋企都係咁呀所以真係唔好諗埋一邊
你要諗下其實好多人都陪緊你 同你嘅處境差唔多
所以堅持埋佢 你要知道 呢個世界咩人都有
如果你啲屋企人係咁講埋嗰啲嘢 咪聽完就算啦
我都當佢哋9up anyway 同自己講堅持加油

唔好呀樓主

有乜嘢傾左先啦

俾啲時間我哋

一切都仲有機會

摟主呀回覆我呀

唔可以就咁停呀

快啲上水啦

兄台留返條命仔我地繼續一起搏嘛
身邊有抑鬱癥嘅朋友佢地想死係因為覺得人生無意義 但你留住條命先有機會創造意義俾自己㗎嘛!!!!!!

為左香港人 撐落去!!!! 多您一個真係會有更大嘅力量💜💜 唔好放棄吖chinggg

樓主呀

在哪裏啊

巴打！！